唔好欺凌狗仔女啦...

細路冇得揀邊個做佢爸爸媽媽
可能佢地都唔中意老竇做狗
禍必及家人係手段
但係都要諗下恰唔恰當
搞警妻都可以接受
警妻好大部分都係支持打撚死義士
睇下上次有幾多警妻出黎就知
同埋佢地一定程度上可以選擇
但係細路真係冇得揀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都可以慳番

狗爸同警嫂唔教個小朋友是與非
而家同學仔幫手教都唔得？